[有般奴 Who needs Pogba] 曼聯終極FF 熱烈祝賀黑警中肺炎 暨吹水區 [802]

又是po霸bot開post

馬達合約到2021 有option續多年
希望可以係到掛靴

去到季尾鍠同蛆會唔會唔再要妹巴反而黎R般盧

有矛人改圖

諗起早一兩年迷lin 搵lin 同馬達比 真係可悲

開埋鳩topic，有般奴都要普巴

而家都仲有

話說馬達幾年前已經開始地中海

樓豬垃圾

爵連

尊重la
牙lin 陳晚刷到助攻牙

Fred’s game by numbers vs. Club Brugge:

100% dribbles completed
91% pass accuracy
82% final third passes
6 ball recoveries
3 shots
2 goals
1 assist

跟住今年就會keep住0G0A

佢無夾硬射，成場波決定最好一次，雪下果然有用

Man of the match 俾左歌王

過埋今季 快D躝

根本肯配合下, 其實好多野好簡單,
但佢死霸住中間控甩傳甩

依家垃圾時間先出佢係最佳選擇
有價真係好賣

仲有球直線俾chong 半單刀
最後個球斜線俾chong 助攻俾Fred

踢得差要屌，但尋晚做得好都要讚

最尾刷兩球後上，如果唔係應該都係bruno

Scholes on Bruno Fernandes: “He's brought a lifeless attacking team to life. You wonder where #mufc would be if they'd signed him in the summer. He's made a team that wasn't all that watchable at times very watchable.” #muzone
[BT Sport]

啱啦交返啲表現
吸引下家接貨

希望以後佢keep住呢啲杯賽出場時間就夠

史高斯同夏格都大讚bruno
好同意史高斯講 唔使太care 8號 10號位
bruno 嘅pitch awareness 令佢係唔同位都發揮得好好

陳晚布魯日都踢到無哂引la
打10個輸梗3球, 最尾20分鐘已經行行企企,
佢地有次難得反擊仲係度妹下妹下

lin要出我都覺得佢打左好過打中間
琴晚助攻佢都係走左邊

所以bruno 會夾到mata
兩個都係傳得, 又肯走位
唔會做球霸

佢兩個真係今季最順組合

希望垃圾LIN 唔好再走入中間同禁區頂塞車
不過其實佢最好都係消失啦

冇錯，跟得肥閪經理人，幾好波都同我lan

長老漲左咁多既

擇低topic等binc

但佢d長傳仲好好丁

Bruno Fernandes’ game by numbers vs. Club Brugge:
25 final third passes
5 ball recoveries
4 shots (3 on target)
3 chances created
2/3 tackles won
1 goal

Scott McTominay’s first half by numbers vs. Club Brugge: ‬
98% pass accuracy ‬
‪21/22 final third passes (most) ‬
‪5 ball recoveries ‬
‪2 interceptions ‬
‪2 shots ‬
‪1 goal .

Shaw 呢排咁積極

最主要係有人發揮到馬達既作用， 之前普巴傷又冇般奴， 你換馬達出黎都係把鳩， 佢得個跑字， 你批撚屌就係禁區邊妹。

成批踢返順， 廢lin 都升級啦

有競爭先肯出力

halo ig煩過D港女

呢球mata 傳波高汁到
一腳彈
個widescreen 畫面都未見到green, mata 就見到仲要傳到

原來馬仔訓練個時傷咗

個Topic使唔使咁搶口

但shaw 呢下根本唔應該走咁中間
5 vs 3, 佔中有d 托柒

拉返邊準備執後柱好過la

平時mata 走位無人比, mata交波又無人走位
有bruno真係唔同哂
真心pogba都唔係呢類

望落好似輕鬆彈, 其實好高難度

Former Manchester United striker Giuseppe Rossi has signed for Real Salt Lake ahead of the new MLS season, and said he was grateful for the club's kindness towards him after so long out of the game.

halo 回比mata 果下一秒時間果左
mata 望到green再決定傳再準確比到, 就係一秒時間

樓主負皮王

變哂..........

佢同Bruno一樣，未拎到個波已經諗定點傳

我剛才講果段疾走就係呢一段
見到佢克服左心理陰影真係好替佢高興

E家普巴好被動
佢又想踢歐國盃,但又無場出
曼聯又唔一定要出佢

佢仲要本身係跑緊，跑住黎傳

肺炎佬啲first touch好過lkk好多
射術又係差唔多 但睇到肺炎佬未100%上力

好多時機會同空位係一閃即逝，唔第一時間交，慢慢妹既機會同空位就會冇左

成隊得mata 普巴 burno比到呢啲波

第一下我以為佢傳比chong
心諗點解咁大力, 係咪跟得lin多

點知畫面下一秒就見到greenwood 到哂位

反馬：賣得

成日陰啲陰啲 好撚肉酸

咁費明奴平時會墮後佢又唔係正宗九號位

好撚正
完全唔會妹 節奏快好多 睇到好爽

多人俾到呢D波當然好
但好似依家咁，在場有人俾到，其他人識跑空位，令到識俾呢D波既人可以俾到，個場面就會好好多

希望Bruno多啲教馬走位 唔好比班反馬有位入

傳波一定快過自己帶住個波走，問題係之前一係就有俾到呢D波既人在場但冇人識走位，一係就有人識走位但冇人識比呢D波

你見到halo 上半身都係重
未係最fit

傳波一定快過自己帶住個波走

--> 睇一球成名, 個好似雲加既教練都係咁教主角

咁樣諗mata

屌呀 要傷幾耐

廢特別勁

樓主戇鳩

屌 有印象

on9 topic

一球成名十年幾前都有我印象得返碧咸

原來邊爐係廢老黎

曼市唔洗搶下ma都未有確診

佢應該新居入伙買定姐

樓主係咪on9

呢球個gif太快cut
應該要睇埋廢lin個廢物級1on1處理
垃圾嬲撚到我

Lin d 處理我已經麻木了

買咁多可樂
肥撚死

負評ed

咪撚係
第一眼見到可樂

樓主戇撚鳩食撚屎

我記得主角踢持卡數時個隊友，好似踢前鋒既，主角同佢好朋友，幾靚仔既，好似身價800萬鎊
仲有講預備組比賽點樣抽人水，俾下馬威對面最好波果個

飲可樂 要反般了

第二集已經無咁好睇
第三集更加不知所謂

主角好朋友 --> 同d 女扑野扑到遲左起身去操練

我都係睇左第1集

佢唔係有仔女咩？ 外國啲屋大，唔買多啲嘢會打開個櫃好似乜都無咁

who need 樓主

sob 入既貨真係好對辦
定係本身啲人太廢
就算爵爺時期都唔係次次對辦 間唔中入到啲水貨

般狗飲可樂應該好快回塘

I need 狗餅

負皮

尋日場波到宜家
halo post左107個story

而家等下季sob清埋堆垃圾
希望唔洗再見4同14
諗起宗師有場西波係觀眾席講sack in the morning
比攝影師捕捉到
屌你老母已經夠廢
仲要講埋呢啲濕尻野比人影到

仲持續加緊....

halo文宣巴黎

有冇halo offical ig
想follow

u sure? 真係好多story 好煩ga wor

就咁搵 ighalo, 有tick就係

@ighalojude

樓主專唱反調 m底博人屌

本身係慶祝邊球

Last 廢特個球

個個post都要置頂

2 3集已經變咗為拍而拍

thx

好少可後備見到ddg慶祝

當follow d 台妹
台妹都好story

佢一定多過台妹

個topic 做乜撚呀on9

琴晚？空哂俾佢起腳都咁

反普=on9

反普都比d質素 有bruno就who need pogba
同有halo就who need martial 一樣咁on9

Have hazard who need ronaldo

on撚鳩99
個撚個都球員傳心師咁

尋晚bruno都有球類似

咁馬仔都踢法都唔似正宗9既

樓主反普反西，根本唔撚sick波

Largie Ramazani, 有無人有留意呢個？
預備組黎講幾屈下

又多一單都市傳說

pogba 唔識短傳推進，賣得
賣馬用山搏返生
有bruno who needs pogba

大佬呀

搵人開過個啦
好撚柒

全世界應該得獌狗同賤種咁鐘意反自己當家球星

馬達踢法似朗尼
笑撚到要執返啲腸

樓主專J垃圾

忍唔住要笑樓主on9

狗竇有幾個專拉低平均智商
唔好介意

咪話我睇死so9
佢一定留14, 15 成日kid kid kid

盲反都俾d質素呀屌

留15 都算
14 真係害死埋其他隊友

原本後備席反應

如果只係留 唔洗出場我OK

用番山狗真係好好笑 9up唔駛本

賣馬仔, 賣普巴

佢踢法唔似但佢今季係做緊9號嘅嘢
費明奴喺隊波唔係純9號
迷馬ok但搵過第二個比ok?
利申 迷馬

無人mark lin可以射到差唔多角球旗都算勁

馬達踢法肯定似朗尼
我100%肯定
只係佢搞慈善.唔搞老雞
蘇b先繼續用佢

邊位ching話馬達踢法似朗尼

山狗返到黎會唔會夾到隊波?

樓主on9
認自己係狗都算仲要侮辱埋成隊曼
仲成日開on9 topic
普巴肯留隊你執到啦
世界杯冠軍正選同你踢歐霸爭前四

FB 就班友真係長期有理冇理都叫賣普巴
而家有埋般奴, 加埋普巴中場一定好屈.

係咪係人tag 佢關於曼聯嘅story佢就會post

大6 仔

唔肯續約之後已經冇再出過

14有人接貨就放, 無人要就杯賽頂下
15常規輪換睇下有無改善, 下季都仲係咁就放佢去西甲意甲算啦

屌得好

屌 又刷負評

而家既垃圾Lin 隨時英冠都生存唔到
p 去西甲點都踢到中下游隊

杯賽都唔想見到14
27歲人仲未成熟 又無心踢
一陣影響埋其他隊友

尋日估hello哥ig有50個story
有冇fans數到而家有幾多個

難怪halo成大個黑眼圈
全天侯share story
唔使瞓啦

操練打側手番.gif

上halo ig 見到佢寫住姐姐死左
原來都係2019 12月既事

話哂都刷到個助攻，屌細力啲啦
歐霸1G1A, 足總+聯賽杯都有1G1A

下，你依家先知?
佢家姐真曼
入波係奠家姐

勁到
有lingard who needs bruno

0gard收皮啦
成撚日當自己球王死去英冠做啦

樓主真係on9，無扮

真，普巴 肯留隊續約就好

咪屈 睇翻啲list都知佢高汁

我見佢入波之後有 紀念家姐
不過唔知係最近既事

就快7月轉會窗
有冇update list

認真，佢去到英冠都做唔到球王

收到風跟fm出

G7變左G17

都叫風光過幾年

個個屌樓主呢個attention seeker 中撚哂伏
佢勁proud of 自己負評數目

梳b

梳b 為反而反樓主 私怨撚黎

martial: 119 min per G+A
jimenez 113 min (team top scorer)
vardy 105 min (team top scorer)
abraham 116 min (team top scorer)
kane 117 min (team top scorer)
firmino 134 min
aguero 72 min (team top scorer)

cm

唔抵得人地多負皮過佢

十角

1001搶輸俾樓主嬲豬

成班男神又圍爐

暫時107

互含兄弟

佢地習慣左雪雪雪

但如果有價真係好賣普巴喇

今日咩事
曼區堆男神全部上哂水

上個po最新偉論係唔係"馬達踢法似朗尼"

無計，有人搏屌

Over the next three years, Manchester United will try to work with over 20,000 children and young people in Greater Manchester, delivering a range of projects including a regular football tournament for primary and secondary school children.

食女梳

有咗Bruno 心情好啲掛

咁撚多可樂

準備回塘了

今晚8點抽籤

馬仔要傷幾耐？星期日出唔出到？

唔知蘇斯克查星期日會打4231，3412，定433呢

有普巴個陣真係好j好多
不過如果有心係度真係除左續約仲要轉埋agent
如果唔係都好影響球隊士氣
做唔到啱價放左出去算啦

唔帶口罩

中肺炎之後踢波冇氣

反而有啲期待halo 踢正選
佢踢正前似樣啲
馬仔都係似輔鋒位

之前咁嘅供應 馬仔入球率都重咁高
硬係要話佢打唔到九號位

禽日halo入波全隊過去圍爐慶祝，今之仆街鳥

快d完左個po佢啦好無

咪屈

全部隔離14日

原來 呢個星期對愛華頓 下週中對Derby ,
星期日對曼城 ，
之後再週中 歐霸第一回合 星期日對熱刺
之後週中歐霸 第二回合🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

好想睇般奴+pogba+美麗

樓豬食撚屎

有價好賣

馬
褔 bruno 馬達
普巴 fred全攻陣

可能係買比個女飲呢

星期日FF球迷陣

龍：DDG
左閘：shaw
中堅：B仔 麥隊
右閘AWB
中場（2）：麥湯，費特
中場（3）：馬仔，般奴，占士
前鋒：Halo

馬打右？

佢應該唔會轉agent 佢當正件肥西係自己老豆 勁close

雖然梳b成日食女 但今次大是大非之下惟有含淚支持佢 屌鳩d on9

馬係打左，占士打右

咪屈啦

真心
馬之前接近0供應都入到咁多
下下自己黎

俾halo踢之前果隊靠lin P創造嘅曼
肯撚定5球都入唔到

但馬的確係懶
佢要上一層咁嘅打法唔掂

有供應嘅馬 加埋佢把握力
就算佢懶到一場剩係走一兩下位
佢都可以入多而家好多球

都可以留意埋halo係禁區現位俾bruno多個選擇
佢一見到bruno吊波之後, 即刻轉身向前搶點
呢樣係馬仔身上比較少見
希望馬仔有競爭 會有進步

ddg ig story好gay

依幾場已經證明左, 有供應, 真係入到

係咪陣間抽簽

8點

要求唔高
抽到國米或者西維爾就OK

原來今日係牙福英超debut入兩粒暨v92 u21鳩陣加表演碌地沙斬妓4週年

開隊格流畀謝狗教訓下蘇蛇

佢地究竟fd到咩地步

我都想睇國米
拿拿林撞到好過

琴晚哈路個球正正係鏝成日玩個味
側擊+前鋒入攝
明明呢啲波最易入
但我曼啲前鋒就偏偏唔識入攝

馬仔重要傷左

hi

點解足總盃會改咗做週中踢咁濕鳩既

但馬本身打法就係自己嚟多 走位同現位一定唔夠哈佬好 呢啲都要練下

國米今年好撚勁喎

馬達彈彈波有邊腳係唔高汁

意大利肺炎wor

成班old seafood出晒黎

Yes

有U

黑b

Halo真係勁中意曼聯
希望完約就算佢冇位出都留住佢

基佬都出埋嚟

前提要減薪
兼申花唔好玩野要天價轉會費

真...

認錯人？

會輸咩 對佢哋

會中肺炎不了

笑咗 咁多老seafood上水

有料ching仲有冇上去梳乎

閂咗關 不了

成班meme youyou 圍威餵-.-
好快又變左講女

屌你牙

希望屌撚死班讀心師先好傾女

屌小d on9手足啦
留力屌女好過

污煙漳氣

抽啦

老屎忽都係見倒樓主開柒Post想推走姐
世界級中場比歐霸曼手足彈鐘仔
都唔知笑邊個on9好

pogba應該季尾有幾場睇既，佢都要操fit自己踢歐國盃

澳門啲場開返
想過梳打埠

夏狗抽籤

2隊比較渣既都已經無份抽中

我覺得呢球馬達啲無球跑動先好j，簡直係同人地個越位陷阱鬥法咁，走過一次miss左時機，出返嚟再走第二次，仲要偷人啲盲眼位

halo身價波

奧林比亞高斯又打英超隊

睇黎對國米

wow國米基達菲

fb 見到般奴同佢老婆張相，好似啲廢中兩公婆， 她平民好低調

同埋般奴入完波禁住兩隻耳仔呢下，應該好快變為icon

出名果d 抽晒咁滯

得返巴素利~~

臨尾果隊

對奧地利嘢

上上簽LASK

LASK Linz v Manchester United

算係咁

totally no mood to watch

抽到咩牙

上上籤

LASK

靚籤。
Location 又唔太遠。
肺炎疫情都ok

正

奧地利野

要飛去LA踢
好撚遠

先客 後主
又有得首回合留力出14 15

啲籤運終於冇咁19

有D運仔

如果咁都出局
我地值得比人笑

聽都未撚聽過隊野

靚籤

有冇手足知呢隊咩來歷

寧斯 vs 曼聯

算最好個一兩支簽
蘇蛇係咪開始轉運

出局成隊切腹

好好簽運

首回合搞掂全力打鏝啦

奧地利野 又6分

國米 羅馬 西維爾 是但無一隊👍👍

講真咁同直接宣佈曼出線有咩分別

勁個幾隊撞晒一齊

上年奧地利亞軍
上round贏AZ

首回合作客先

Totally no mood捱夜睇波

打完鏝先踢喎

好遠咩，算係咁啦

我仲一心諗住抽巴素利，又打場3:3出局添

聽都未聽過

而家奧地利排緊榜首
壓住薩爾斯堡

google隊

Google隊

🇹🇷 İstanbul Başakşehir vs Copengahen 🇩🇰
🇬🇷 Olympiacos vs Wolves 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿 Rangers vs Leverkusen 🇩🇪
🇩🇪 Wolfsburg vs Shakhtar 🇺🇦
🇮🇹 Inter vs Getafe 🇪🇸
🇪🇸 Sevilla vs Roma 🇮🇹
🇩🇪🇦🇹 Frankfurt/Salzburg vs Basel 🇨🇭
🇦🇹 LASK vs Manchester United 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

美國wo

個教練今年轉咗去狼堡
而家前不來梅拜狗後衛ismael教

好彩先客後主 好踢啲
應該又係作客3中堅搏作客入球

佮

好彩唔係抽狼隊

呢個真

咩料...

呢隊主場龍黎 好撚勁
唔好忽視佢

黑暗前既黃昏
到時就輸俾你睇

條籤算幾靚

咁睇都算上上簽
國米西維爾陷死亡之組

點解要去果邊踢
佢地原本個場唔符合歐賽standard?

呢隊野主場好撚癲
贏晒士砵亭 psv 洛辛堡 az
仲要而家聯賽壓住salzburg榜首

呢啲所謂上上籤都係睇定啲先

美國

仲要我覺得會搞掂曼聯既基達菲國米撞埋一齊

排名高過紅牛，咪咁老定

有幾癲

點解去美國踢

雖然叫做上簽 但寧斯唔差 分組賽屌打燕豪芬 士砵亭

一啲都唔上上
我有睇足佢今年歐霸
真係主場痴撚線

LA唔係美國?

呢隊 MASK 而家係奧超排榜首
上輪淘汰咗阿爾克馬爾
來頭都唔小

咪係

係有般奴嘅士砵亭 守死般奴？

好多假膠

係

又要走？

La係西甲

一對依隊閪波有信心就...

比d咁ga對手魚拉突..is侮辱

踢埋熱同鏝兩場仲未追甩第4先好諗留唔留力

依隊LA係歐聯qualify輸俾布魯日

曼聯今個月運氣已用盡
過兩日打愛字頭實俾安76屌打

唔好學猁狗領先住廿幾分都自嘲拎唔到英超d閪嘢啦

Bruno

笑咗 呢隊野歐霸主場全勝
但聯賽係作客全勝主場唔係

荷甲除左ajax唔入流啦
洛辛堡都唔係以前隊挪超班霸
呢幾隊最多叫找卡數嗰種水平

我曼係咪畀咗錢
抽好簽都算 仲要其他強隊互相撕殺

其實brugge都係比甲榜首

捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

捧到隊波咁自卑

Lask其實幾勁

同本土盃賽啲簽完全唔同

LASK好撚勁

仲要係Bruno私家雞

我哋主場炒AZ 4球
真係唔知贏咗嗰幾隊三線波有幾癲
最多唔係魚腩啫
咁嘅籤運都贏唔到就算啦 對國米基達菲嗰d都係要輸 不如集中火力爭前四

3月1先打愛

聽都未聽過
派lin p+9隻幻幻去搞掂啦

後日就三月一啦

唔好有期望呀

真 抽呢啲都無信心贏唔知點踢落去

今日廿八號喇喎ching

一定深夜閪波

咁咪下個月

唔撚洗見到Lin/P/宗師就未驚過
唔怕對手強 只怕豬隊友

光頭代表要進化

呢樣真
國米同基達菲兩隊我覺得會砌贏曼聯既至少死一隊

你以為呢隊曼好強咩 以前歐戰淘汰賽輸過畢爾包西維爾之流架 有時分組賽都出唔到線 有睇今屆寧斯主場真係幾強 唔係想像中咁上籤

第一回合出晒4 14 15

呢隊好勁

我唔覺會同布魯日有預幾大分別，呢隊lask就係俾布魯日踢出歐聯外圍賽

唔好咁痴線啦
...
,,,
...
不如唔好捧

咁邊隊先叫上籤

係奧地利踢定美國
唔好嚇我

國米掛 lkk 楊 一齊報恩

奧地利啦

上籤係上籤 不過唔好預寧斯係垃圾隊 唔會太易踢
謝老四隊rangers就真係超上籤 弱到

寧斯幾勁喎

我睇晒十五隊 用返同一個邏輯根本每隊都係好癲
依隊已經算最易踢咁滯

點會係美國踢阿

隊野叫Lask姐

而家曼打返起水準
你主場龍都唔撚驚你啦
係擔心1週雙賽會對我曼都幾大體力影響

做獌最忌有自信 啱架啦而家

LASK好勁 今次輸硬啦

屌頭先比人FUCK撚左

你認真定搞笑 國家聯賽冠軍盃咩

Los Angeles Soccer Klub

Klub

留意到依到真係有弱智
扮都扮唔到咁似

笑撚到

美國黑鬼識撚踢波咩
實炒佢地兩三球

我都想話， 除咗流浪，根本呢隊應該係最弱， 然後個個都話呢隊好勁....

怕燈姐

老實講驚自爆多過對家勁
LASK 格流 哥本哈根 本身最想呢度3中1

哥狗曼市打比讓我地羊好無
下年還翻三分

流浪贏咗波圖
好撚癲

LASK? 點讀？啦殺？

死返去玩玩具啦

布拉喎

話時話如果中撚咗羅馬
smalldini係咪可以倒戈

打流浪去蘇格蘭應該俾啲球迷打，蘇格蘭人好勇武

借既好似唔得

有般奴之後邊有自爆過

不如期待下有無機會對國米

因為uefa好似冇呢條rule
當年25古倒戈轟嗰陣嘈過

琴晚清新都好想自爆 爆唔到咋

留返決賽吸收視

對面條黑鳩自爆先一步

咁咪即係無事

搵我？

其實第1回合爆過啦

出連P 就實爆架啦.....

呢個真係夢幻決賽組合 不過做曼迷真係唔好打太多飛機 希望越細失望越細

到時真係考驗呢隊波破唔破到大巴

反而首主次客先係最靚籤 曼歐戰作客唔識踢波 對巴黎嗰場例外

國米隨時出局先

呢隊野淨係聯賽騎住紅牛都知唔可以睇少

到底曼聯有冇能力氹到軒仔下季留隊同迪迪仔爭呢，一黎可以比返啲競爭心態迪基亞， 二黎保險啲又唔驚佢真係回塘

之於清新應該去返波瘟期，其實下季都可以free 走佢

首客次主 講錯

人地穩過我哋啦下話

當年畢爾包屌打曼聯

真 紅牛雖然就嚟出局 但歐聯嗰排真係好癲 呢隊竟然可以騎着紅牛

國米而家唔洗踢意甲
可以留力

就算唔返黎繼續外借sheff都唔mind
千祈咪on99賣走

干daddy踢歐戰都唔係特別勁

車路士騎住我地咪又係做私家雞

紅牛季初要分心打利狗同拿玻里都有啲影響既

我曼今季鍾意做underdog
中下游就繼續ff下full team之後踢得出form未

冇咗下欄突同面啦文奴之後應該廢咗好多

無啦 法撚出硬線

國米未必打得過基達菲，基達菲今年西甲都好撚勁，國米一出到歐洲賽場就柒下柒下。以為歐聯出局落歐霸屈機，點知

面啦文奴場都出唔到sosad

真

睇精華利華古遜隻夏維斯真係有料， 有身型又有技術，但唔知要幾多錢

德撚你預左俾拜撚book定

1億買佢不如試買辛祖

比d咁嘅對手我曼is侮辱

Easy draw

LASK真係唔算易食，攻守平衡，有留意今年歐霸都知

希望食住般奴加盟道勢踢埋今季

仲以為getafe one season wonder
點知今年都仲有貨

傳拜狗想套現tolisso換havertz
是否可以一試

利華古遜近幾代前線標青既都去英超， 買到個孫興民咁都抵啦， 買辛祖應該要再貴好多

如果早啲靜靜雞咁買，夏維斯易買啲，利華都係講錢

辛祖響晒朵，又英人，一定好難爭

夏維斯真係右中前都得，琴晚場歐霸就係打右

貝碧 兒子都係去晒熱狗先

普巴full training!!!

咁又點
睇唔到我地topic?

有價好賣啦無心踢既

布拉格連儂牆

咪一9樣

般奴費蘭迪斯於分組賽曾代表士砵亭與寧斯對陣，結果1入球1助攻助士砵亭勝出。

好似話佢想復出對鏝？

又多左野
12月去無咁多

生生性性打摩佬啦

唔好咁痴線啦

捧隊波自卑到咁

有咩痴線？而家個勢好返，想隊波踢好今季都痴線？

個陣人地係賠錢出場

樓主topic不代表曼迷 我地曼迷永遠歡迎普巴

Source?

屌你 年經

般奴真係好撚完美

圖呢

推

拜出手 可以試都唔駛試

一月有傳過想借杜利益素，不過佢個類型整返黎所係同麥湯輪住出

其實Mata想出多啲場係咪可以試踢中場
幾下轉守為攻做得幾好

唔好咁痴線啦
17年我哋歐霸冠軍今年講緊歐霸衝冠
你哋班友同我講連LASK都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

我地有個JLingz

馬達唔踢攻中？

馬達同馬迪一樣 唔可以出咁多架

我意思試tolisso

我曼有邊隊易食？
當日仲喺榜尾嘅屈福特夠易食未？果隊屈福特攞足曼果3分都仲繼續喺榜尾

唔算攻守平衡
防守膠膠地
但打士氣波同啲球員係癲狗型 十上十落
所以佢地主場好撚痴線

屌
我都係呢兩日先入番黎

歐霸都驚 咪玩啦

Pep Guardiola has confirmed that Aymeric Laporte will miss the Manchester derby on March 8th due to a hamstring injury #mulive

6-0

如果Bruno ighalo 馬
可以左邊打到三角就好
馬走位
/
/ ｜
馬 Hello ｜
\1. / \3. ｜
\ /2. \ ｜4.
般 - - 般走位

有冇人睇得明

自膠 排錯版

..............

Telegraph電訊報報導：如果英超由於新冠肺炎疫情被縮短賽程，利物浦有可能無法被授予英超冠軍銜頭，也不保證墊底三支球隊不會降班，因為英格蘭足總並沒有處理這種情況的單行條例。

病毒的快速傳播，可能促使英國政府取消至少兩個月的所有體育活動，這會使有些英超比賽無法進行。

如果係真 猁都幾慘 雖然係宿敵 但呢2季佢哋又真係踢得唔錯

自隊

L’Equipe in France say that the Frenchman is getting close to a return and will return to full training next week.

The outlet also say that he is targeting a return against Manchester City next weekend but that the game against Tottenham a week later is more realistic.

次次出都交足貨
乜撚野叫冇心踢

好爽又冇英超

Otamendi

師兄咩暗號？

會唔會邪到咁

唔撚係咁好笑下嘛

有可能姐

其實想形容馬彈入中間俾般
然後向前跑
哈路拉出黎k角位同般打一個one two
然後般塞個直線俾馬
同時哈路攝返入禁區

唔會啦

掂啦 啲阿根庭中堅全部傻仔黎

唔好笑,Otamendi對皇馬果陣已經出緊

要飲檸檬茶慶祝下

無laporte
鏝條後防膠到仆街
3分有機

一個哈佬收佢皮啦

我睇緊咩

即斬都係按即時位置排冠軍歐賽位啦
最多都係唔升降

Bruno 同馬達互相走位

話時話
你地買左般奴波衫未
正常係買球迷版定落街版架相差五舊
因為我好少買波衫 唔係好識

球迷版夠洗啦

粗著買球迷版先啦

球迷版 印字 就夠

BTW
買BRUNO 識貨

球迷版得啦
著出街冇人會理

Cancel 前列有r聯資格
無隊攞冠軍
利又要等下次

唔該晒各位巴打解答

印球員字應該平過印英超字
B.hernandes個一點都要計錢唔抵玩

近幾季都係印球會字

靚好多

利申: 已印BW球會字

呢位手足應該好新

都話依到平均年齡得初中

初中都捧曼
真愛

邊到買好？
之前上網5-600買件球迷普巴
佢俾件垃圾泰板我仆佢個街

No7 soccer

老闆都係曼

咁耐冇出場 攞到態再講

上次復出踢一陣都屈哂機喎

嬲到直頭自己黎

小心有個肥D既熱狗

下半場出黎已經兩球關鍵傳球

會唔會打人

復出對熱合理啲

連pad踩鳩你

飛機師po過兩個月再出

標準答案7仔 or ball3shop
兩個曼迷老闆

自從Djemba Djemba Liam Miller之後我地幾耐冇買過真曼

黑B

原來牙福英超debut咁快就4年...

俾人曬咗三年

有既 普巴話自己愛回家

想知HALO黎之前會唔會似我地咁日日叫LIN躝
親身見到佢會唔會想私了佢

一定會

真係痴線 每個訪問都Feel到佢好Proud自己係真曼

文西debut都4年了

資深會員上哂水，睇嚟就快見到韓廢

牙敢同一場

普巴阿仙奴迷

0 - Manchester United have never lost in eight previous European meetings with Austrian sides, winning seven and drawing one of those matches, conceding just one goal. Kind. #UELdraw

準備破處

PM韓費有平波衫

牙福兩場入4粒好撚震撼
有個評述員仲話 where does this man come from

入完波第二日要考maths

有名你叫濕9曼
虛火既野呢幾年睇到慣哂

嘩咁好消息

仲乜咁認真答

敢帥其實幾好戲

貼錯, sor

偷偷地反西

今個星期日聯賽杯決賽
如果首回合我哋入到多一球或者防守做好啲
星期日就係我哋對維拉
好可惜

大家可以去曼app 投potm 有bruno shaw 同馬仔揀，bruno大幅度領先緊
利申：投咗馬

冇Fred

唔知點解冇

費特終於擺脫"不中男"之名，今場左右開弓梅開二度，助球隊以5:0晉級，不過由於今場波曼聯壓住上半場已經10人應戰嘅布魯日黎踢，加上有麥湯文尼响度，費特今場無得刷防守數據，反而進攻數據就唔錯，賽後仲成為MOTM👍

費特對布魯日數據:
113次觸球
93次傳球
91.4%傳球成功率
1次關鍵傳球
3次傳中
1次截擊
1次解圍
1次封阻射門成功
2次盤球過人成功
3次射門
2次中框
2入球
1助攻
MOTM

SON原來番左韓國
番熱狗要隔離

Lin真係永遠唔會令觀眾失望，無論係以前定而家都係會射向個個位

聯賽杯wfc

嗰時個樣仲係好幼齒

個感覺真係似一球成名，一個青訓仔第二日仲要上堂讀書，點知一隊傷哂教練叫踢正選，第一場就入波，仲要係阿仙奴

咁都有中過龍嘅

今週原來作客拖肥.....希望sob 排番個正正常常嘅陣

如果佢中撚左真係人生已完
個肺花晒 醫返好都跑唔郁

泡國啲軍醫會好過英國咩

剩係呢球都夠丁足一世

成世人最威咪呢球

關咩事
中完招個肺就有後遺症架啦

呢球J埋下一世, 兩球都係大賽有杯捧
曼聯之子，杯賽之子，溫布萊之子

唔係，我想問點解一開始唔留係英國，會揀返去泡國醫

返去度病假掛

呢個po係咪其中一個最多負皮嘅po

LASK
奧地利隊，應該冇問題啩

有排，樓主最高紀錄差唔多400負皮，仲諗緊連登邊得嚟咁多曼迷

[大聲講依家邊個係榜首！🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[152]

如果因為武肺
利記拎唔到英超
利迷會唔會暴動

佢着35號係咪最正常嘅時候

等於妹都唔係英國醫

垃圾黎

Tottenham forward Son, 27, travelled to Seoul for surgery on a fractured arm earlier this month.

Tottenham say he will follow government advice and stay indoors as a precaution upon his return.

抵死啦 猁狗淨係識迫害香港

出Lin

佢大賽好似成日入波 (只限温皮萊)

當年雨革之後去 係寫住我要真普選

對李城果球

2018世盃
英軍唯一一球生波加世界波

Daily Telegraph 報導指，假若英超亦受受武漢肺炎影響，英超將舉行緊急會議決定是否取消球季餘下賽事。報導亦指，即使利物浦領先 22 分，假如球季受影響，亦不能保證能獲頒冠軍。

英格蘭頂級聯賽曾於 1939-40 因世界大戰腰斬，該屆未有頒發冠軍。

此外，因武漢肺炎影響，今周瑞士聯賽已全部暫停。

原文：

laporte傷3個星期 未必對到猁
猁狗d運真係痴撚線

有賭歐霸就會知呢隊野幾勁

華一招好耐都冇人ban爆你膝頭了

到時踢得成再算啦

法國呢到啲人迷馬都真係迷到盲撚左
個個淨係話入左九球就大撚哂咁

佢無左幾年前果種盪右上下角 多撚左鳩 ban 出界
打正前 反而成日逗後爭波踢 成日禁區無人搶點執 second 或者 hold 波 禁區頂就成班 on99 咁企係到
咁多年都獨食都廢撚事再講 背身唔夠大隻 成日比人bump 跌

唔係話 halo 打一場好波就話要換撚走馬
但好明顯 halo 有齊正中鋒要有既硬件
無可否認馬打前鋒係廢 只係未至於要賣

佢仲要係u21唔係成日有得踢冇啦啦上到一隊

不過6月又歐國盃..其實有咩可能會頒唔到

你唔講 我都唔覺依家呢個Po有成70幾個負皮

如果因為肺炎又拎唔到冠, 痢應該會暴動

應該係話點解因爲縮短賽程而拎唔到！因為唔足38場？

我俾halo 打上半季嘅曼
入唔入到一粒都成問題啦

現實係馬係bruno黎左之後場場入波
有琴日果場咁嘅供應
馬成季一場都無呀

之前係p d 醫院波
or Lin 回傳

唔覺得halo踢英超正選箭頭會比而家好
LKK咁大份果陣都做唔到正箭頭既野 馬仔已經叫hold到波得黎仲要福傷左之後入到波
最大問題都只係中場無供應 前鋒冇support 唔好唔記得佢同福果段時間福踢得生好多 馬自己果排都入波多左

反而最大問題真係好少走動
盧卡古 halo個種跑動對成隊波有好大幫助
唔知馬係唔習慣而家個位定係心態係咁
但係馬有既係質素 halo同盧卡古都比唔上
所以未去到賣走

中鋒hold波講緊背門能力，
lkk大份但hold唔到波，人地唔撞佢佢都自己甩左個波，伊巴都笑9佢。
馬仔都係hold唔到波，俾人一撞就散

梨泰院 C L A S S

不過無供應又係事實
希望bruno黎左會激發到馬

Paul Pogba will return to first-team training with Manchester United next week. #muzone [l’equipe]

福仔都返到黎就好

對你嚟講濕濕碎啦

對屈福特個場
我夠膽講
就算英超都冇乜邊幾個會有馬既creativity 去chip射而唔係傳中/9 ban
比著福ban完就冇撚左
竟然呢度有人話賣馬

其實我覺得而家halo st 馬左翼會仲好
反正呢排james都迷失左

?

打442鑽石陣，前面同馬仔加halo，攻中馬達加邊爐，遲下普巴都得

心心眼

hi 陳日包皮先講起你

好睇

女主好醜樣

唔撚識野

造型問題

行為好工 樣子好醜
女2好婊 樣子好美

講我咩？

唔係要做chem功課咩

是咪有一折波衫

想g

Tahith Chong close to agreeing a deal with Inter Milan

中肺炎

跟

都唔知點解成日俾機會佢出

再見，一路順風
打得開心既話可以順便介紹埋連過去

開唔開心都叫埋連過去啦

Good quick lan

貼錢送埋過去啦

james 可以去返右邊既

不過左馬 halo 中間
無爭議

右邊 james, mata 任ole 揀

Inter 係咪同曼聯有親

我想改名

James同Awb點解可以完全無火花

咩叫足球

咪抽

無抽, 真心覺得呢個名啱你

「迷連死全家」
「自爆王白連」
「歡樂連連」
「垃圾王白連」

任揀

歡樂連連

“靠馬真係含撚”
“真心覺得馬仔賣得”

btw我之前都係敏黨

馬仔災難級

馬達踢法似朗尼

普巴唔識推進

我第一時間都諗到

普巴無參與防務

唔俾佢踢點比其他隊球探睇版
多謝國米肯接

兩個睇袋王復操

好快又會傷過嫁啦

屌你老尾啦

想改朴世路

屌
睇劇唔洗改埋名嘅

其實個問題唔係頒比猁 反正猁拎冠大家都預左 但降班同歐洲賽果啲難搞

覺得李城有機會無前四

我哋煞科戰要作客李城

繼續踢到咁一定無

麥迪神唔撚掂

norwich 分分鐘護級成功

屌
曼自己醒醒目目啦

福頭第一場唔係歐霸32強咩
傷哂啲前鋒 連wilson都傷埋先出佢

廢物咪撚買

買grealish啦

諾域治主場贏到鏝同李城

不嬲話佢吹大 李城仲一定會開到勁貴

和阿和熱

如果曼聯要英撚化，真係想前鋒係kane

英撚其實卡華利雲都ok，夠勤力成日入執雞、派膠波，幾欣賞佢

吓 ff到買kane

進攻唔差 衰防守 所以榜尾

而家李城個勢有啲似奧尼爾隊維拉
似會跌埋出前4

跌左都有歐聯踢

當年連續三季第六

拉埋佢地落來就好睇lu

今輪軌獌熱贏就精彩

抽乜都唔會係上籤（對某啲人來講）
對乜都係下風
對乜都唔夠踢
對乜都會出局

車 輸 曼聯 贏就最好

打倒愛字頭

AMR要出馬達，幫手拉空對手，減輕般奴壓力

兩個都死推，你想有咩火花?

妹真係仲會落場的話，中場會人滿，會唔會犧牲左牙fred無得出

賽程咁密驚乜

馬仔又話星期5 scan個傷
冇晒消息既

5 scan 咪無消息

其實如果布魯日首回合入波個dennis前日有份踢

上半場麥龜跣低個球係咪應該輸左

潮人 白連 專迷垃圾

James最後一傳/傳中係唔錯，但係最後一傳之前果啲走位配合佢麻麻地。加埋打右邊佢唔識內切，又冇理由雲比內切，所以2個進攻果陣啲活動範圍重疊哂

點解仲有咁多人想普巴留?
跟本條友想走
隨時第2個迪馬

姓連既都係垃圾

Martial
Bruno
Fred Pogba
Mctominay
William Shaw Mcguire Lindelof Wan-Bissaka
De gea

想走咪賣
唔走又肯正正常常踢
why not? world class wor

同埋摩佬走左之後佢落場都冇玩野重打得幾好，留得住既話點都好過放走

普巴睇心情踢波

有福，之後仲有個綠木，做咩要買kane?

作呢篇新聞果個係咪連登仔黎
BTW， Express既新聞當笑話睇下就算

曼聯正考慮出售英格蘭中場連加特及巴西中場彭利拿，以收購阿阿士東維拉隊長基利殊。英國媒體《 Express》 26日報導。

較早前，據報導曼聯對基利殊感興趣。只要願意支付4500萬歐元就能夠收購基利殊，基利殊今季在英超27輪踢左25場比賽，射入7球和6個助攻。賽季結束後，基利殊很可能成為球會在轉會市場的首要目標。

在這種情況下，曼聯似乎正在考慮出售連加特和彭利拿，以便為基利殊籌集資金。連加特本賽季在英超中出戰27場比賽，彭利拿出場23場比賽，打進1球。但是，蘇斯克查對兩位球員的表現並不滿意。連加特在17日對車路空比賽中和23日對屈福特的比賽中連後備名單都冇。

在與屈福特的比賽之前，蘇斯克查評論道：“我已經選出18名有資格站在球場上的球員。” 目前，連加特和 彭利拿沒有進入陣容，但是如果蘇斯克查對他們的表現仍然不滿意，他們很有可能在賽季結束後離開。

李城嫌悶得滯落嚟爭前四

朗隊好似年紀大之後分邊仲勁咗

如果賣走呢兩件，sob真正係功德無量

板凳唔夠 場場都個啲人踢咁濟
一唔出 nididi tielement個啲就唔夠踢

依家都係free 走架啦

魔性的諾域治 對李城不敗

vardy 33歲人差唔多全季正選

淨係清走Lin已經夠SoB坐穩三年

全季都係踢個14個
後備淨係出praet ihenacho fuchs

仲有gray

妹同般推上一格 fred打防中咪得

買佢返黎頂普巴

433
前場馬 綠木/halo 福
般
妹
Fred
梳 麥 拜 雲

其實可以參考前晚個陣，Mata話就話右翼，其實佢係淫亂走位，可以試下擺Pogba喺同樣位置

Ford Halo
Bruno Pogba
Fred mctom
Shaw maguire bailly AWB
DDG

邊撚個

扑細路

Gray今季都少出
用ayoze多

佢變肥西唔係佢d處理差 係佢退化左d控波同lin咁廢 又無左體能去護波 你買個老lin返黎把撚咩

個陣睇佢尾期踢波真係叫救命

係 睇佢去美職同低組別聯賽緊係好似好勁咁
佢係曼最尾幾年退化得好緊要 場場都俾人屌咁濟

好撚顛

曼狗好多都係變態

你

瀨屎琪

肥西尾期間唔中有靈光一閃
救咗隊波好多次

蘇神清埋JONES

不過蘇神會比面費SIR 唔會清走佢買既人

佢唔止俾面費SIR
公開地好維護所有球員面子
你睇佢對廢LIN要忍到BRUNO黎先敢收佢皮

羊咪清左囉

其實LIN岩去碧咸隊波

譯音既野 點可以唔問大陸仔?

羊自己想走

咁叫辣殺好似好聽啲

聽日咁撚多波睇

仲係果D 又慢又高又冇西既轉邊

曼聯即將客戰愛華頓，賽前曼聯教練蘇斯克查（Solskjaer）談到上季客戰愛華頓0-4慘敗的比賽。

蘇帥稱：「那天就是我的最低谷，或許我早有感覺，但在那天，有一、兩名球員失去了他們最後的機會，但我又必須等到夏窗開啟（才能清洗他們）。

邊兩個?

有閪用咩， 大部分比賽出佢差唔多打少個咁，雲鳩耳比人炒好大原因都係因為佢買重朗尼，結果個季廢撚到

之後佢去踢愛華頓都打唔起啦，典型英狗發展路線

清咗嗰2件咪盧屎

lkk ? small ?

可能係lkk同p4?

重談上季大敗拖肥一役！蘇帥：有球員不戰而降

其實都係

見佢又出左ig
潮成咁
唔去美國發展浪費左佢

好掛住福

又可以估下 盧就肯定

嗰陣收佢皮出p咪一撚樣

人哋係逐隻字母讀

L.A.S.K. 係簡稱嚟

半場就換走Fred Jones

呢件真係幾痴線

後備用左邊幾個?

Solskjær's personal scout, Simon Wells, was in attendance for Fiorentina's 1-1 draw with AC Milan last weekend to watch Federico Chiesa #mulive [mail]

Matic: "He is a much better manager than one year ago in my opinion because now he knows all the players, he knows exactly what he needs to do before the games, so I think for his job the experience is very important."

買唔到sancho買chiesa都ok嘅

俾d時間So9
我相信佢會變返個人

P,羊,麥湯

Linz=連茨未得

呢啲名將之後好似伏伏地，早兩年施蒙尼個仔都吹到好勁，加陣冇影

係 反而成左名個啲再轉會成功機會真係一半半
仲要天價買返黎

重注辛祖啦
話之木仔幫人含 買唔到就自盡啦屌

第二個好難講係邊個
屎波都係有龜先自己要求走
鍾斯半消失但又續左約
Fred有機會之下今季返生
又唔似係羊

普巴

Inter Milan are close to taking another player off Manchester United’s hands this summer, Chong has reportedly been offered a contract until 2025 worth it €2m per season.

似matic不過中中缺人又拎翻佢出嚟用
又把握到第二個機會

雲尼亞里嗰陣都係
但有top fit馬列斯簡迪
同埋打法慳力好多

Matic
夏天一直傳佢會走
開季個陣又雪9佢

搵佢踢馬迪個位應該有upgrade

果場馬仔都好廢下
攞親波都甩

不過最災難級一定係馬迪

開季係傷

宗師份約係Sob嚟咗無耐就續

佢都幾直接

依個意粉國家隊常客喎
不過大米...

我仲好記得比施格臣遠射入嗰球 佢係到散步 封都唔封下 比施格臣任射

果埸Matic 唔拍去 sigurdsson 度輸第二球

重點係佢應該都唔平， 如果四千萬或以下就可以一戰既

如果有開公司 是咪有機會玩到功能組別

咁又唔同 因為施蒙尼個仔真係唔勁

官方球迷會有得買Lego燈

曼連平手盤超高水
Rip

睇黎又出lin

但佢早一兩季踢費倫天拿入十鳩幾球， 嗰時我記得呢度有手足話買佢

不過基艾沙真係幾靚仔有型， 似足佢老豆

Lin生性病蘇陪感恩惠

簡迪覆蓋咁多
中後場交個波俾前面馬列斯華dee自己搞掂
連侯夫都可以踢足全季咁濟

You 選？
Btw 邊有咁易

是咪可以投條撚樣出黎

睇下有得訂未先

睇Facebook page

原來李城今場有ndidi都輸

重注sancho算啦
玩英撚連線 chiesa無意粉fd係到 一陣又孤獨

文西哥

邊有咁多 最叻仔個季係費倫入14球
之後都唔過雙位 唔係使乜賣佢去卡里亞利
唔係廢嘅 但一定唔算勁
小基艾沙多功能啲
意大利佬 右路嘅話 可以考慮下莎索羅隊長貝拉迪
一定平啲 同更靚仔

後備入替，都要搵狀態

而家買人都要包含靚仔元素
相信有細哨2.0 曼迷都睇唔上眼

貝拉迪左腳仔黎， 仲要單蹄得幾緊要， 都係玩內切翼既話未必岩曼聯加陣需要人拉邊

james+awb 右邊 = 癱瘓右路

你好靚仔咩？

呢樣啱
但我地本身左路都係打錯腳翼

睇袋睇到開公司

無lu
只限會員..另外brick light都暫停左訂..留比官方球迷會啲會員

james 左邊真係生好多

大家都覺得加燈靚d 咩？
我有d 保留，
都未計其實原來係要插power bank.
唔知有無位收埋

你咁撚樣衰曼迷都無屌鬼

買咗返嚟再諗

我好樣過lin Fred WanB 馬仔 福 點會屌我

曼聯在後費格遜年代表現一落千丈，自小便是魔迷的新兵恩哈路坦言非常生氣。
恩哈路（Odion Ighalo）在1月令人意外從上海申花外借曼聯，而且於周中歐霸盃對布魯日開齋。他認為在傳奇領隊費格遜在2013年退役後，看紅魔比賽有時很難受：「因為愛隊一直落敗，作為魔迷你會很生氣。」 「現在我身在球會，有必要交出最佳表現，肯定我們可以勝出。當然會有一些比賽很難踢，因為英超及歐洲不少球會都花錢增兵，但我信任這支球隊，我們有年輕球員，相信會有美好的將來。」恩哈路續說。 由於加盟前於中國已經有1個月沒有比賽，這名30歲尼日利亞國腳射手承認現時不在100%狀態：「這個聯賽更快更強，你要有更強的體格。我每天都在進步。我只是球隊的一部份，我們會一起努力。」

哈囉

真曼

佢真係唔會同你揸流攤

佢就係Sob要個種肯為曼付出100%既球員

smalling 咁靚仔但比我曼逼害

其實外國曼迷對HALO有咩評價

Lingard都係

付出0.012%

曼聯街舞隊？

迷哈了
真曼球員就係有種吸引力

貝拉迪都聽左幾年 麻麻地咁

星期四晚贏波

星期五費sir揸車去卡寧頓

其實唔差
只係上季易傷
莎索羅一無佢 兩隊波黎

呢度有無手足同費sir真人近距離接觸過
好想有一次機會

係，暫時睇最易入應該係進出口界別

幾方面

體力不足，年青唔穩定，領隊半場調度不足

狼有Adama，burnley 都升咁多

Adama今季其實踢正選多

睇下半場實係垃圾隊上去
你上半場領先下半場垃圾時間邊有入波

全能中肺炎

看袋有限公司
Watch Bag Company Limited

尊重啦

好似要入會一年先得

英文尾機到

聽日比安76大炒456

原來kepa失戀

我平時用開拆字 應該譯做
L AS K
拉 茨 克

又扮野

進出口唔使，公司已經運作一年，去海關申請應課稅牌照，再去登記就得

利申: 幫老細搞緊，唔撚想見到黃定光

唔想交稅

馬仔個SCAN做左成日都未做完

咁就無計

辣殺

LA SK
辣 殺

俾人踢出局我曼改名叫辣殺不如

施蒙尼個仔唔係唔勁，係直頭超廢

基艾沙ok，但今季冇上季咁勁

貝拉迪踢意甲都玻璃就算啦...

一早講過，曼聯下半場太廢了，成日谷唔起

買返黎踢右邊既話
我始終都係覺得首選Sancho 次選迪路菲奧
意甲野都係水水地 一個神鋒Belotti一個Piatek

咁都係事實

首選 Sancho 跟手屌老虎Rugby佬

Rubgy同Sancho爭幾班喎

卡寧頓見到一次
個食蕉同呀sir傾左兩句
我即刻跑過去問可唔可以影相

辛祖之後嘅右翼 都同辛祖差幾班架啦
有幾個係差一班 我地又買到

David Neres得唔得
覺得Rubgy佬似愛華頓盧卡古識打反擊唔識控住個波進攻

其實大碌打右翼都幾有潛質

點解講講下無左右占呢個選擇 有福個時右占好勁WO D EARLY CROSS係咁助攻福頭

我心目中正選係大碌+占都得，最緊要係前鋒要搏命搶點，唔到都飛埋去果隻，如果下下企定既，搵碧咸都冇用

我希望halo係呢類前鋒，如果唔係就要買個當打既

發覺james 傳中係唔會望隊友走位，傳左就算

白禮頓個march 唔錯

又露對淫腳

垃圾

Who

Now

真曼 哈佬
越黎越鐘意佢

中堅賓2.0

右占廢到癲喎
同雲比炒哂車

戴洛治要外借出去多返啲上陣機會踢返起， 加陣完全冇哂比賽感覺

Cap圖

以前曼聯logo 喺中間架咩

啱啱自殺回傳完

傷完姐

March 幾廢，Trossard好好多

白禮頓組織高半班但係final third 處理同finishing 廢到喊

所以更加要搵個右腳拉返邊， 情況好似車仔用金章安踢右， 比個位夏神cut 入中間

辛祖先係我地需要嘅翼

佢今季打左入得一球
打右2G 6A

佢踢咗幾場咋喎

沙夏都賣得幾好 咁都要6千萬 好過去搶

Zaha邊忽值80m

Porter明明俾trossard內切咪好仲吔是咁鳩斬
Mooy個位可能廢P會比他踢得更好

輪換球員 千五萬 插細力啲

冇咗GroB 進攻差好遠，March 好垃圾，Mooy 冇乜用

Rugby 佬話晒都疤狗青訓 控一兩野應該都得嘅

發覺車呢幾年球員鬥領隊、領隊鬥球員真係好多，摩vs全隊/hazard 、干地vs costa & 韋利安、sarri vs kepa 、lampard vs David Luiz & Kepa ，而且仲會影響表現，曼聯普巴唔鐘意摩、馬仔俾摩搞到換no.踢後備都好都盡力踢真係算係咁

講鬥領隊點小得保亞斯
鬥到出面

“廢到癲“ 真係唔知幾弱智先講得出口

仲有成班阿鬥雲加

講緊近4場
不過都睇得出佢高其他人一皮

CLS

原來打左數據咁弱
我覺得打左嘅觀感已經好過打右
雖然同令人滿意都爭好遠距離
但佢係俾到千五萬水準 同個價錢係成番正比
不過唔會係正選料 起碼浸多半年先
一定練番好的過人同final decision

有傳猁私下接觸Werner 俾RB 投訴
記憶中佢地買VVD 都奶過一次野
禁鳩佢地買人就好

Rugby佬係今季英超 dribbles最多既球員，第二個係沙夏，就係費sir最後一簽俾個仆街椰子賣走左個個

其實我覺得阿仙奴球員又唔係鬥雲加嘅，只係覺得個陣佢哋踢波心態好似番工打卡咁，好多五五波都唔去盡少爺兵咁，自然開波已經輸咗個勢

Ighalo咁快同B仔同妹混熟

太攬球員既後果

隻查奧爾啲技術唔差， 仲要好撚柒快，感覺上佢係當年更撚大隻既華倫西亞， 買佢好撚過買咩格利殊啦

大家都有非洲血統 又係黑人 都係易混熟啲
希望妹會留低續約

重要佢打開右路，其實我曼諗得過

痢個隊閘真係癲
傳中 換邊都好撚高質
awb如果再多d上黎參與進攻就正

買狼d人，冇80M都唔使諗啦
Grealish都係維拉降班先好諗

好忙...
又要睇軌點輸又要睇LIVE

軌今晚豬啦

佢地D 工兵中場幫咗好多手
awb 要回後守差好遠
當然awb d斬波都好有進步空間

我地sancho又入波

辛祖19歲已經踢德甲做到double double一撚定天價啦，我曼點同人爭

最多咪又出一次道歉聲明話話唔會再傾
之後過個轉會窗又再買返

仲要無歐聯踢

而家中文水準係咪真係咁低
對波，隊閘
對=雙=pair=couple
一雙一對
隊=班=一群
一隊人，一班波
成撚日講對波，講女人對波就啱
定係想讚猁成隊嘅閘位球員都好癲？

燈

林伯唔再硬頸咁唔掂喎...

拉李城落嚟好過啦

其實第一季英超，3g6a已經算係好不俗，難為有啲人踢咗攻中咁多季英超都可以仲係0g0a

如果當初唔係買山狗而係買住烏就好

佢好實用，唔明點解阿車都唔重用佢

般茅災難級

20m+買Josh King

又嚟
如果燈到 以後po名改做曼聯災難級啦

背對後衛咩身位，頭做二傳set波，燒味，又肯做後備

Bruno同馬成日hehe

Gphone 行行近近 得佢一個唔去迫
好彩無買到

做支點一流 又識搶點 又可以打配合
把握力係一般 但係都好過大部分前鋒
慢又唔係真係話好慢

不過現代足球講究前場緊逼 佢真係做唔到依點

Gphone又係馬仔個款
借halo打法會多變d

咪係千五萬 用占士仲好

我曼直頭全隊都冇人做到

M朗又入波

妹=更衣室毒瘤

又染頭

咁即係無心踢想走啦

住烏真係好好用

不過佢話想留係倫敦 一係就翻法國
我曼冇機會了

打左係做翼鋒 可射可傳 主角成份高 梗係搶鏡
打右專做配角 幫福頭傳彈藥

當年阿狗都重用佢， 但覺得佢踢波態度有問題， 佢同連加特又係個人形象行先嗰啲傻鳩黎，有場對中下遊主場佢最尾入波追和，走去場邊跳埋啲on 9舞慶祝都唔即刻返中圈開波， 被啲球迷屌到仆街

如果真係買中鋒，一定係買文蘇迪傑， 條友又可以踢邊， 仲要好撚火爆投入

打右都係反擊有威脅
過人得一招，真係要練下
今季過人最低第1係占，第5竟然係福

染頭=無心踢 想走
冇染頭=無心情踢 想走
比賽踢得好=比人睇版 想走
比賽踢得差=hea踢 想走
認真練波=操fit d去皇馬 想走
輕鬆練波=唔專業 hea 想走
同隊友傾計=同隊友講佢想走
訓教=發夢錫皇馬隊章 想走

結論 想走

住烏好重視形象嘅咩 真係唔知
咁佢又真係幾型嘅

車11

個時最後兩年阿狗住烏話自己唔係偶像派先留到成面毛

Kepa救唔救到？

車狗失分祈禱區

我地同軌最frd 最鍾意跟住失分

2:1

之前阿狗隻暴龍哥同成批球迷係場外做訪問時成日屌佢

最估唔到阿狗買咗拿卡之後將佢投閒置散，但條友係贏過世界盃冠軍正選

燈贏左

頂住呀喂

之鋒

其實玩完頭個禮拜 都未必再突登再開燈
問左 3月尾有機會再開訂
$300

直曼手足

屌災難級

轟

真係燈哂

反cup
各有巴打開心啲咩 次次軌阿妓熱狗失分我哋都會一齊失

之鋒 真曼thx

曼聯災難級終極ff......討論區

講啲唔講啲 即係影唔影到

轟個標題次次都咁柒

般茅私家雞

以後po名唔好咁搶口啦

佢地個343 左邊頭先俾人劏到穿晒...
M 朗入到波守唔到

搶咩口 佢地近兩次定3次真係輸比般茅
自嘲都變埋搶口

佢個意思係佢地係人地隻私家雞

血洗慕尼黑
奧林比阿goals

King

反cup

救你地唔撚好
BOT狗搶PO低調繼續吹奏般奴好過

真係災難級

聽日so sir will drop

阿狗仲妄想自己有前四

軌

濕尻天氣，日落帝國

咁撚大雨 上半場明明好猛太陽

落冰雨？

落雹

拜仁場波炒到人哋6-0
但係依家踢撚到腰斬咗

會唔會取消

般矛嗰件後防真係好似古列治

聽日又讓四

龍門都出埋黎互猜 咩事

依家又開始返

軌咁樣都冇紅？

包輸出場

出巴輸

車仔

車狗：又黑我地詐糊

越左

佢好撚彩 有個人後過佢 唔係直接構成單刀

應該會猜到完場

球迷舉offensive banner同唱歌

黑暗兵法

車失分曼又好大機會輸

好似話有個拜舉banner侮辱對面個老細
跟住球迷就對鬧咁
班高層落嚟到調停唔到
賽會決定暫停 如果條友再舉banner就直表腰斬

拜換左教頭之後又食左春藥咁
仲要有個荷蘭新仔四場入3粒

唔好呀 一嬴就可以即上第四

係拜迷

車仔居然失分.有排輸落去
如果曼聯win就同分

我地上季都食左春藥咁

又係呢d位 多數都會柒

車仔得失球得7

高開低走
李城都回落緊 4場不勝了

我地會嬴得失球上前四

睇聽晚可唔可以win到安76
但依家呢隊波鬥心強左係真
之後就唔係睇車仔.係追李斯特城
李城5場不勝

希望班大帝聽日醒定啲

佢唔撚算高開啦，我地自己廢姐

近年既曼最慘係俾幾場假希望你跟住又失望

玩燒味先換走豬sir

之後就追李勝嫁啦
李勝依家個勢dup到仆街
我地仲未對佢.

究竟聽日贏唔贏到？

有左般奴我有信心d

勝愛派對go go go!